有種人 連啲對白都成個失敗者咁

話佢兩句又話 得得得 你最勁 係係係 你啱晒
呢種人 完全唔會認真審視其他人嘅話語
一黎就起哂鋼咁 錯又唔服
理性討論都接納唔到
可能佢地連基本思考出一個論點嘅能力都冇
一開口就見哂底 思維根本就低層次
某程度上 呢啲人根本就係真正嘅自大
樣又即刻會黑口黑面 嘢都唔講多兩句
可能你吓吓認同呢種人 佢地就冇事嘅
所以 好多嘢真係要學識一笑置知囉

呢啲毒撚真係笑死人 仲要覺得自己冇錯 完全唔會反醒

得得得 你最勁

佢地內心已經拒絕咗反省 你點講佢地都係唔會反省

係係係 你啱晒

XD

千祈唔好畀佢激到，
上咗心。
咁佢就成功，唔好俾佢成功。

樓主開哩個post都已經輸咗一半俾佢哋，
但我認同樓主，因為我都會激親，我都會輸俾佢哋。

但佢哋贏咗場交，我哋贏咗人生

都學緊嘅

推

屌ON9都分輸嬴
真係弱撚智

呢d人通常渾噩幾十年，之後就開始怪自己出身怪呢樣個樣，因為根本唔能夠靠自己思考到問題所在

係係係

sad but true
識個噉嘅人，一日到黑怨呢樣怨嗰樣，羨慕人哋好又睇唔到人哋付出咗幾多
好喇到真係做到人哋做緊嘅嘢，又覺得原來唔係噉爽，結果又怨
之後無限Loop

冇人話自己真係啱晒啵 但呢啲人
連同對方討論吓誰對誰錯都做唔到
一黎就講埋啲晦氣說話 想點

正一廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

認同

最慘既係屋企人係咁...

同呢d人講道理都嘥氣
笑下就算

有啲位同佢討論做法上咁做好唔好 佢吓吓都由得你講 問佢做乜冇回應佢就得得得 剩係講啲冇營養嘅嘢 長久落去 唔會想同佢講嘢囉

佢吓吓都咁 我可以ban乜啫

得得得 你最勁 係係係 你啱晒

得得得 我錯好未

啱呀啱呀

咁我問佢食咗啲乜 佢緊係答我食咗啲乜啦
我情況都講埋係啲要討論嘅嘢
你走去拎條一問一答嘅嘢黎裝我彈弓？

有冇諗過輸左畀自己
咁都抵唔住頸要開post 講
如果你話冇反省自己
你咪又係一樣冇諗過自己有呢樣野而開左呢個post
所以你未必只係輸左一半

贏左人生，打出嚟自己有無笑出聲？

賢的是他，愚的是我，爭甚麼？

Sorry 真係我睇錯 但我都唔係教緊新人

通常得得得反而係對住啲完全唔會認真審視其他人嘅話語既人講，因為懶得講，反正都唔聽

吓事實上講得e句說話，9成9都係拒絕討論，姐係認為自己岩晒同時又拒絕被人反駁，完全係小學雞所為